區議會 贏唔到議席都要贏選票

15年
保皇票數 788389
泛民票數 581058
全香港得47%嘅人有投票
但今年多咗人登記選民
大家都一定要出嚟投票
今年就算輸議席 都要票數多過保皇

最主要原因都係好多自動當選
如果單議席用立會既取向, 9成會贏
但發現立會取向同區會取向可以唔同

原來真係咁少人投票 但今年都好似只係多左40幾萬人登記

但最驚登記咗又唔投

拉埋身邊既人投

有堆人DC投保皇, LC投泛民

屋企4票
frd 唔洗拉都會投

係. 好多都係咁.

不如宣傳成對政府同黑警不滿既公投
去刺激d人投票

有d人可以唔熟悉新落區候選人而唔投

但其實最驚係咁樣刺激下都輸
咁個運動就收皮

今年唔會有區自動當選

區議會連票都輸比保皇既話
一定會被曲解成大部份人支持政府黑警
幾憎泛民都好 今次點都投票反保皇狗

我代林鄭多謝連登仔推高投票率加強政府同議會認受性
泛民又可以去外國同人地講一國兩制運作良好了

要早上去投票, 小心𠝹票同假中立假民主的參選人.....
尤其是有泛民和本土同區時. 泛民和本土雖有D分別, 希望大家以大局為重, 集中投一個, 如一區有多過一個非建制, 要多D宣傳投邊一個(或先來個預先投票), 唔好自己人打自己人, 分薄票源! 最重要目標, 要趕走建制派!

2019年仲想搞白票廢票唔投論，民建聯奶共狗又可以話民意支持佢地又可以拎盡政府資源蛇齋餅糭。

你咪投返班泛民入去囉睇下佢地點出賣香港人

我代林鄭多謝你個柒頭推曬班保皇狗繼續搞小大白象
保皇狗又可以去終國同人地講蛇齋餅粽運作良好了

我就寧願俾泛民出賣都唔想俾你班共狗贏
吹呀

其實點解保皇會多d?我一直以為泛民係贏選票，輸議席

搵人整啲乜乜投票challenge 朋輩間提醒大家投

講到泛民入左去d大白象就過唔到咁
早幾年立法會做左d咩

你知唔知區議會過嘅地區工程都可以億億聲

上面有講
一來有自動當選
二來有人區選投保皇 立會先投泛民

二 點解會咁樣諗野？

贏選票輸議席係立法會
立法會得5區你總會搵到個你冇咁憎去投
但區議會分分鐘真係得兩舊屎
隔一條街個個可能你會好鍾意但你冇得投
咪會令到人冇投票意欲囉

一萬億都過左啦
一億半億爭好遠咩
同埋點解你會覺得泛民入左區議會d工程就會唔過？

因為泛民平時乜撚都唔做剩係關鍵缺席同over my dead body
到選舉個陣係度屌票話你唔投我即係支持建制比港共係議會橫行你唔投我即係唔支持民主支持極權
立法會都仲會有人比面泛民老屎忽落下搭既
但區議會真係幾年都唔撚見你乜撚都冇做過要班街坊點投得落呀

明明立法會過百萬人投票，到底嗰五十萬人去左邊？

立法會係因為泛民佔唔到大半數呀嘛
區選會係最有機會過半
同埋唔係完全唔過工程
係唔好俾保皇一直用地區工程做利益輸送用天價起嘢

問下一直以黎都唔做野選舉先走出黎屌票既泛民候選人啦

嘩，咁快投降？

咁你知唔知點解泛民過唔到半數呀
因為當初港共dq陳浩天梁天琦泛民唔出聲
dq游蕙禎梁頌恆泛民支持港共話人抵死
因為dq曬d本土派佢自己咪可以攬實個議會話事權呀嘛

咁港共見你唔出聲咪趁機搞多你幾個囉
泛民完撚全係咎由自取
到今時今日泛民都仲係話dq4一路都冇當過陳浩天梁天琦游蕙禎梁頌恆係自己人呀
咁佢地又憑咩拎我地本土派同港獨派手上張選票呀

送多篇黃絲好鍾意用既文比你睇下泛民自己做左d咩啦

屌你老母死三毛收皮啦
而家要專心區選呀

大家記得早起投票就真，防止佢中午封站

以前區選冇咁政治化
又好多區自動當選
今年全部選區都有黃有藍
基本上等於一個大型民意調查

中国大湾区香港泛民打手死返去支那含撚啦
專心區選屌你原來玩左5個月你想區選咋屌你老母
你想區選咁一開始抗咩爭o者直接等11月區選咪得囉
唔夠人講就剩係識叫人三毛
泛民剩係請得起d咁垃圾既打手唔怪得搞到今時今日咁啦

高投票率＝反映民意支持政府現有政制

推選票戰

因為區選講緊為某區做野
而保皇真係比較多資源 又容易係政府到拎資源 所以有人會投保皇

講到泛民每屆立法會議席 每年64 71遊行籌款冇錢咁
求其拎個0頭出黎請多幾個助理落區做野有冇咁難

大家真係要去投！

一定要早上投

推

齊齊諗下點拉票呀！拉票對像包括大陸移民，要令佢哋認同自由民主既寶貴。

有好多區無泛民揀，泛民支持者唔出黎投票
又有好多區一個建制加一個偽獨立揀，變相要投個偽獨立

屌你啦！

贏唔到議席即係贏唔到呀！
屌你老母又自我安慰？！
慰安婦呀而家？！

贏唔到即係輸！
贏唔到即係輸！
贏唔到即係輸！

屌你老母！死撚咗好撚柒多手捉呀！屌你老母！

我屌你老母呀！

收皮啦！你咁樣我會一直屌撚到你選唔撚到！

無議席我贏你老母臭閪呀！

呢個區選只會贏唔會輸
意思唔係選舉我地會贏晒
而係呢場戰役政府輸硬

第一，按常理，建制理應失好多票

第二，呢個時勢，按常理都無可能建制贏
如果最後點票建制多啲
係呢個咁唔信信政府嘅氣氛底下實會有好多種票等傳言

我之所以話贏硬，就係因為呢個無政治意識嘅政府
透過禁制令唔到人查冊，慢慢收緊資訊自由
如果結果係建制贏，政府都一早比咗彈藥比話題你反對落去

每人做多一小步，香港民主一大步

重聽緊雲海 格羅茲尼 選戰嗰集
講緊票箱係會係投票前一個星期已經到票站主任手上 仲要係放係票站主任屋企都OK
咁既情況下已經有好多機會做票
咁普通市民有冇辦法可以係投票前驗驗票箱係冇票先既呢??

唔認同
點都要贏議席

記得請深藍父母去旅行

我上網CHECK左有但係仲未收到信係咪都投得

仲未收到投票通知書？

2016年立法會選舉

建制派 974,350
民主派 781,168
本土派 411,893

如果將本土+民主 = 1,193,061

另外
係咪應該要篇定投票需知比大眾
EG 早啲去投票 票站唔比影相 點票要搵人監票 做假數比出邊民意調查 etc

帶ID CARD去就得

一定要早D投票製造好多人投票既畫面谷人

有人吹風叫人唔投泛民

我就反正只有唔投建制，一定投票

我話早啲去投票 係為咗避免政府封票站截單
票站唔比影相 係驚有啱啱先政治覺醒既市民會柒到影相放上網比人話做馬
點票要搵人監票 避免點票時做馬
做假數比出邊民意調查 係因為好多時保皇都係夠出面票站配票

試著說#我不會自殺，不要說推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

早啲去投

唔知有無用 但傳開去
如果收到種票信

根本就要打定輸數
話俾全世界知港共種緊票
到時輸左都打定個底
不過唔俾失敗主義 呢度講完就算

有廢老同我講大部份人係支持政府，建制

一定要投票去贏返佢地，唔係為議制，係表態

如果總得票低過建制，我唔會再參加任何活動，放棄算了

有票唔投正仆街

如果2015年自動當選選區都有投票,咁2015年保皇總票數贏泛民唔止廿萬。我大膽假設2015年保皇其實贏卅萬票。

咁今次多咗四十萬選民,假設七成會出來投票,再假設當中七成支持泛民,三成支持保皇,咁新增選民可拉近差距約十萬票。

我們要另外靠十萬名舊有保皇選民轉軚,才有勝算。

當年2014講血債票償
高登人就話寧攬炒不投泛民

輸選票就會被曲解成大部分市民支持政府

2014雨傘完D 人仲要投保皇狗
真係痴撚線

2014雨傘完投考狗隊人數創埋新高添

有得選先算

一定會投

你知唔知每一票都係計錢？而家係喺政府度拎錢畀候選人

響連儂牆幫民建聯宣傳 ： 民建聯支持差佬催淚彈放提，想食催淚彈， 支持民建聯 ！

終於收到選民信 另外仲有二封前業主既 要唔要理佢

對區選無信心，種票太多，就算輸都要將相方差距收細，希望大家早d出黎投，怕政苦提前關站

唔理點都好 點都要懲罰建制

佢班仆街 出賣港人 咁多年

張曉明一幅字畫民建聯收2000萬
成個71遊行所有組織加埋都冇500萬

仲未計用衛星組織喺區議會攞錢搞活動cap嘅水

講資源輸到仆街啦

其實老既都多左登記

同路人

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

exactly, 係一次公投黎

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

尻up我諗要70%以上先掂

票數除左用黎打飛機 重有咩用
釋出民意?
屌你老母喇
聽民意就一早唔洗搞送中
你叫個唔聽民意既非民選政府 睇民意
笑撚死人咩
03年23條50萬人上街 有冇理鳩你
咪又係田少 上去北京傾番黎

死咁多手足就係為左你地所謂既票數換算民意
人血選票

講左十九幾次...
一定要投票

票少過對家，
對家話抗爭不是大多數香港人支持..
拗都冇得拗

(當然如果黃營多票，佢地又話呢個唔係公投，唔代表抗爭受支持，輸打贏要。不過總之輸就仆硬街)

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

我淨係知北角果個靚女候選人周街都係banner

Ga Yau

puah

一張票15蚊
80萬票就有1200萬喺政府手中入落同路人

臝議席先可以影響特首選舉、攞資源、選超區！

按照特首選舉委員會產生辦法，1200人當中有117票將會由區議員互選產生。但現時採用的是名單制下勝者全取的辦法，就是說在目前建制派控制全港區議員總數的大多數情况下，這100多票將會完全是他們的囊中物。

一個區議員一屆的任期便意味着約400萬元薪津資助。以建制派目前控制着近300個議席來計算，單是這方面的收益，4年內便為它們帶來超過12億收入。同時，建制派還可以完全操縱每年由政府向每個區議會發放超過1億元的社區建設及文娛活動的經費。在他們控制議會的情况下，便可以名正言順把這些公帑轉送到建制派關係密切的衛星團體手上